初戀，分手了。

曾經有多少次以後大家可以一直走到生命終結
只可惜自己不懂得愛人，一直讓你受苦
因此，即使你最後對我沒感覺，也是正常的吧

最近我挺好的
學習把所有事情都看輕了
只是偶爾晚上想起你吧
只是拿著手機偷窺你的時間多了吧
其他都還好的

你好嗎?
會想起我嗎?

佢連偷窺既機會都唔比我

冇諗起過你

佢提出？因為感情淡左？

可以點放低

係.............
我係咪點改都無用....

不過唔係佢既問題,佢係一個好好既男朋友

我都係睇下佢FB IG WTSAPP
但其實佢都無咩點UPDATE

依加每個星期都填滿左,又學野又約朋友.係好充實..
但真係好掛住佢

散左大半年 好掛住佢
初戀 佢係一個好好既男朋友 有佢照顧真係好幸福

好希望自己改左之後追返佢 佢仲會接受

佢有左第二條女啦

唔會嫁 佢唔係啲咁易拍拖既男仔

追番佢

同你一樣
但我unfollow 晒 唔比自己stalk
其實會好過啲

我同初戀都分左六年了，但依家都掛住佢

三個月前都同初戀分左手

神早有第二個啦

一撚樣
感覺潔左

淡左

前幾日un左
同埋del左fb

追唔返了
只好改變自己